［黃色經濟圈］有公司由東方轉去蘋果登廣告但生意大減 希望大家支持

呢間公司喺抵制東方廣告商手足發功之後轉左去蘋果登廣告

但佢地最近update表示少左生意向公司推薦轉去蘋果嘅員工唔知保唔保得住飯碗

我相信要壯大黃色經濟圈，與其做黃衛兵鬥黃，不如接納更多舖頭

如果可以希望大家可以去Facebook推薦+share出去
人體密碼康復研究中心
Facebook page:

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

PUSH

好，幫推

推

多謝手足

push

生意少咗係因為啲人唔敢出去，唔關轉報紙事，如果繼續喺東方登廣告，我諗啲客會更少

幫手share去 fb啲大gp啦

登星島咁寧願登東方
小編啊，依家報紙廣告效力好低，唔好再落喇

支持

agger

不過呢個時勢生意少真係唔太關落邊度廣告事

弱智神醫廣告

Sad but true

不過有冇人知佢賣乜

佢係唔好既野都要攬佢？

反而因為佢唔落東方廣告，多咗人記得有呢間公司，佢挨得過呢段時間就會嘗到甜頭

有人喺個Post問過呢個問題
公司話登東方生意好啲
始終呢啲客源係廢老多

我諗呢樣野都好難改變
始終黃色經濟圈嘅年齡層係以後生為主
但都係一個值得我地正視諗下點改善嘅問題

叫佢落明報都唔好東方 anything but 東方

叫佢anything but 東方先啦

幫襯

所以要share出去俾多啲人知
我都希望係咁

推！

大家可以去facebook page支持下

.

打去查詢得唔得啊

身體太好幫襯唔到

好過冇咁

客源唔同無計喎

其實唔好搞錯
係因為疫情所以先至小人幫襯
好多老人家都會睇傳統報紙
唔關睇邊一間事

係，推出去唔好只留於連登

真哩個真係唔係佢地錯 客群問題

幫推

但好老實廣告呢樣係要中target audience先有用
確實呢類產品目標係中老年人師奶嘅係偏向睇東方頭條星島甚至文大公，蘋果係相對高學歷同埋比較會思考嘅一群未必咁易中

追擊東方戰線admin其實最好要考慮下追擊對像好啲，我見個list都係啲細公司，或者一睇就知係藍嘅背景，咁樣個成效唔係咁好

咁要佢老細知先得 不如大家去佢fb page度話疫情過後一定去查詢下

叫佢anything but 東方先 登住AM370先？

星島同東方一樣咁能仆街

個廣告本身柒

近排多咗咁多所謂防疫措施推出咗, 啲人唔敢出街亦受影響出唔到咁多街, 唔係話想圍爐、自我催眠, 但用呢段時間嚟評論轉廣告嘅成效, 仲同之前好景啲嗰時比, 真係有啲不智

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

佢target廢老
東方真係幫到佢

行黃色經濟圈都要搵到食
其寶免費報紙先最多廢老排隊拎
可以試下出免費報紙睇下成效如何
但三份入面只得am730叫做中立啲

Push

害死人
支持下啦

編輯可唔可以喺廣告到整一張優惠卷，比我地去用你地既服務，打個九折都好，順便賣下啲舒緩肌肉痛症既藥包 到時有客見到就自然有人幫襯

推多次先

推
有需要就幫襯啦

神醫都要幫襯？
嫌自己錢多定係試下自己條命有幾硬

Up

Support

好會幫推

但生意回落其實應該唔多關宣傳事，而家疫症太嚴重

我喺#26有提到啊
前面都有人講過呢個問題
我自己覺得疫情絕對有關係
但睇白粉報多數係廢老呢個都係真

推，幫like幫share

有冇可能搵到銀髮族組織可以幫手宣傳？

push
and share in fb pls

佢地之前搞過好多次活動,應該有組織?

唔洗九折 幫襯滿2000即送口罩一盒30個

好認同
真係客源問題
推到東方戰線admin見到

Pish

不過對發起人嗰啲完全無概念/認識generation gap

個個星期都咁多新客幫襯

幫襯唔到都幫手like and share多謝小編勇敢向老闆提出

但係佢地客仔係老人家多 沒計架喎
大家家中2老有冇想去按下 去推薦下啦

咁叫佢登住am370先啦 叫佢留住條命先

佢原來係賣按磨

攬炒在社會上，的確有其好處，因為這有助於有能力而沒公權的年輕人抓到機會，問題是人們願不願意付出這代價而已。最可笑的，反而是那些本來支持攬炒的人，忽然發現原來自己也是攬炒的一部分，忽然怕疼了，這就是愚蠢了。

done

Push.

點收費？有無啲保養性質的service?

呢個？「銀髮族老而不廢」

幫推

啲廢老睇都係睇啲男極圈啫,佢地都唔會買廣告上面啲嘢㗎喇

似偽科學

我地仲有銀髮族

其實洗版對啲target customer 係後生嘅公司應該會大啲？

好唔好叫龍門老細或者杜生之類幫下手
如果停東方廣告生意不升反跌以後成條戰線唔洗玩
佢話慘到得兩個客倒診

pp

係囉
絕對唔會介紹人去幫襯
唔關黃藍政見事

試下pm下佢先

神醫就不了，叫佢落返東方咪算

黃衛兵們gogogo

同意
唔好介紹俾銀髮族，唔好害自己人

幫推下 !!!!

你又唔知有冇效，點解要介紹俾銀髮族?
為左佢唔落廣告，就冒險跣銀髮族?

我諗叫人幫襯真係難啲
不過recommend facebook page/share多啲幫佢推高個Reach點都有用
貼多次link:

同意

咩公司嚟架

似乎係做艾灸 保養身體健康多啲

掉去fb啦 你開喺連登托咩
依到邊有人用咁嘅服務

其實佢似賣艾灸 只係包裝到high tech 嘢咁

有冇諗過係經濟差所致？索性咪撚落廣告啦

可唔可以解釋下佢究竟sell咩
因為我最近想去啪骨
呢間有冇用？

唔見佢有價目表等睇佢條片，艾炙我都中意

好 幫你推

仲有無其他廢老報紙？星島、明報讀者大多受過教育，唔太buy咩人體密碼呢D吹水野
唔通真係要大公報？

佢個Page好似有講有咩服務
但老老豆豆呢啲牽涉到身體嘅野我都唔敢叫人幫襯
純粹幫佢推下Reach就算

個個人體質唔同需要唔同
唔同幫襯黃店食飯買衫
呢啲野都係小心啲好

幫手推下

見佢有講舒緩肌肉痛症個d,應該唔算太冷門

笑死

巴打如果要啪骨搵番正牌中醫/搵脊醫睇好似好啲
身體嘅野可大可小
呢間野睇落似保健艾炙多

+1 最多畀下5分

AM370

P

推 介紹屋企人用

入去俾心

呢個算最好
好過濕勁晴報同都市日報

啱 連登流量不及 fb ig

印象中高學歷群好似係星島&SCMP wo..
蘋果係年輕觀眾姐

啱 邊道都冇生意

多謝巴打咁有心
但真係視乎個人體質/身體需要呀
唔好勉強

推爆

推推

Agger 叫佢至少頂住先 留有用之身之後再用

好嘅

間公司係咪黃店？
單純轉去蘋果賣廣告唔代表係手足

佢哋做艾灸唔係啪骨

轉左黃

個小編係,老細就唔知
不過如果連呢類公司我地都撐得到
以後可以更有效吸埋tvb/東方淨返個d虧佬廣告

星島仲藍過東方，而家仲要好多學校訂星島

推呢個 AM730 >>>> 東方

Exactly

其實我好好奇落呢d報紙廣告係咪真係有用
Foward去d廢老whatsapp/wechat gp效用應該更大

感謝 UST 南亞仔
am730 唔錯

其實蘋果都多黃老人睇

似係市道唔好多啲

但呢類生意，而家經濟咁差

啱 可能要幫手寫 email 支持小編？

Btw 有冇人加佢入黃店list啊

話疫情過後一定嚟幫襯

巴打心水清
之前有巴打開po都係講呢間公司 希望大家睇到抵制戰線同黃色經濟圈嘅作用
不過坦白講呢間真係有難度
一來廢老用家多 二來睇落唔係正統中西醫 三來撞正支那肺炎
所以我諗就算佢摺都唔可以話黃色經濟圈冇用
只係如果可以做到幫佢宣傳效果當然好

tui

正解

咁我哋係咪要呼籲銀髮族去幫襯

身體嘅野個個唔同呀
我唔太建議叫人金魔法
大家幫手推reach去fb like recommend share就好好啦

同意
有時候就算佢間公司係黃，但係為咗生存，佢冇得唔喺東方呢啲落廣告
狙擊呢啲公司會搞到佢哋唔知點做好
真係要檢討一下

睇佢d介紹似保健性質同醫下痛症咁
應該冇乜問題

香港獨立

但最矛盾係tvb同東方大部分都係呢d廣告
首飾箱都變藥箱

Dada Hien

我覺得一轉報紙就得2個客 係咪D廢老GP 傳開呢間係黃唔好去之類?

如果爽報仲存在就好啦

起碼有一個平啲嘅平台畀佢落廣告

都唔係嘅，好多大公司都落啦。我覺得可以先target大公司先。
同埋要逐間睇，好似呢間咁，人哋係做老人痛症，最多廢老睇有機會真係東方，你叫人唔落東方，咁真係好難做吖嘛

有啲巴打建議佢落網台，幫襯杜文澤，但係呢啲真係完全唔啱target audience吖嘛大佬

係，如果轉蘋果令生意增長，洗版抵制時就更加能令到其他喺紅媒落廣告嘅公司驚

小編似乎要祭旗，唉，好似錯殺自己人咁。

下次真係睇清楚先搞，害咗人哋就唔好

快！推

其實facebook都好多死老嘢

利伸: 得facebook無ig嘅死老嘢

Wa 有啲去幫襯

前幾個月有間陳聲工作室都好冷門
係做花牌同開班教整花牌個d
龍門老細幫佢出聲同好似做咗d合作之後好多人訂+報名

可能要d kol/名人幫手出下聲
但龍門張生近排好似俾人屌到灰灰地

要幫

佢地fb: 差不多但之前我哋投放過效果更加差（試過0 ⋯⋯⋯）

Push up

一見到北角就唔想去

佢好似有分店

我自己都有買個Diy花牌
唔係講笑易整又好靚

對家愈要搞愈證明黃色經濟圈有用
可以保持抗爭熱度 亦都有啲野係舖頭比起一個人更易做到E.g.提供地方貼文宣，走出同溫層接觸唔同人

咁樣嘅話 真係似疫情關係

W

我見第二張圖佢話九龍、元朗、荃灣南豐都有分店

不如叫黃藍店嘅admin幫佢告急一次？

乜鬼野人體密碼

我睇番Fb間野之前好似都冇明確表態
我相信Admin都有做資料搜集
不過好似樓上咁講
狙擊細公司可能令佢地好難做
要諗諗點樣令佢地轉黃之餘生意起碼保住基本盤

咪即係艾灸 個名懶high tech 咁

呢個年頭真係無乜人睇報紙

唔想白白睇住失去一個可能從綠轉黃嘅公司

係呀我都係咁諗
但又真係有啲難搞

點算好

唔係想提高門檻
但係喺蘋果登廣告就算黃？
個pr黃係咪等於個老細都黃？
呢點值得商榷喎

暫時整合到嘅方法：
1. Facebook page recommend like+share post

2. 一人一信讚小編
3. AM730登廣告（但小編comment覆左話試過仲衰）
4. Anything but東方 大家有冇建議
5. 黃藍告急（唔敢亂叫人懲罰，體質人人唔同；另外要攞公司Consent未必肯）

唔通真係要失去一個可能從綠轉黃嘅公司

其實佢肯轉蘋果即係佢都黃過9成啦
咁不如比佢係東方食藍絲條水?

呢個原來我都理解
加埋間公司服務唔係個個需要
所以都冇呼籲大家懲罰

只係覺得呢間公司肯由東方轉去蘋果
無論佢係為生意定真係因為政見
我覺得都值得支持

大家一齊多啲討論壯大黃圈

一係叫佢登一排東方風月版先啦

到有一日冇人肯/想扮黃轉黃,黃色經濟圈就可以壽終正寢

大家like同share 咗嗰post 先啦

呢度有成六百個正皮，但嗰邊只有百幾個Like ，講唔過去喎

都啱嘅

希望係去左Like個Page
貼多次link

大家like同share 咗嗰post 先啦

呢度有成六百個正皮，但嗰邊只有百幾個Like ，講唔過去喎

樓主pin this

幫唔落

同佢講佢太遲轉

like 同share

黃圈要壯大
幾時都歡迎多啲舖頭加入

有道理

多元化啲

佢話得返兩個客倒診
我諗我地發散幫佢宣傳/叫長輩試下
點都湊到十令廿個客俾佢卦

但前提係唔好再拗佢夠唔夠黃

全部高危地區
點會有人去

疫情都會令到無生意

到時又有人會追擊

唔係話唔想幫
但係呢啲聽落咁撚唔科學嘅野 就算係黃嘅都未必會試

如果去商台播廣告得唔得

D100, 花生台, 城寨果d幫唔到手呀?
呢堆網台岩哂佢地target audience啦

人地都盡咗力 確實對象有d特殊
贊成放棄狙擊
你地幫手最多短期有用
長遠等間公司賺多d廢老錢
小編有得升職加人工咪仲好

做過萬寧可以同你講

一個月起碼幾十個廢老會睇到呢啲廣告而買
壯陽藥都唔少廢老黎問
所以登蘋果真係令到佢地生意大減真係唔出奇

推～～～

推一推

其實係艾灸

佢哋係做年紀大嘅人生意報紙係仲有效嘅

Push!

有無人知呢間嘢係醫啲咩？

各式痛症

銀髮手足有冇fb gp?

搵佢哋幫手宣傳得唔得

快啲去like呀
我like咗啦啊啊啊啊啊

Push今次件事都值得諗諗
其實個PR都好有誠意，而且最初係我哋狙擊人要人落蘋果嘅，而家好似搞到人哋倒錢落海咁
要人唔落東方，我哋都要諗吓點樣提供第二啲出路，留得住啲肯中立轉黃嘅公司，同埋解決黃圈支持唔到某啲行業嘅問題先可以狀大黃圈

推一下

係咪應該幫佢哋整文宣再fw出去？

唔會係啪骨果啲？如果熱敷果啲都有興趣試吓

不如試下貼喺連儂牆嗰邊

銀髮族如果真係出街，可能會見到

其實關登邊度咩事
呢個時勢間間診所都少人

整彩色字文宣之類 share出去/貼
但我覺得最近應該少人出街

其實而家好多私家診所都無乜客
廢老亦唔一定肯俾錢
不如諗下點解以前去過果班舊客點解少左黎？？？

其實而家好多私家診所都無乜客
廢老亦唔一定肯俾錢去做呢啲

不如諗下點解以前去過果班舊客點解少左去？？？

講真呢種醫療客源真係藍絲廢老多

我都有講 係咪廢老GP傳開左 呢間係黃店

長輩圖得唔得

真心唔想就咁睇住失去一個可能從綠轉黃嘅公司

見到小編啲留言有啲心酸
咁努力配合同支持香港人
但痛症呢啲真係唔容易幫襯

yessss我就係講緊啲長輩蓮花圖
我都係呀但支那肺炎真係應該會少人出街
但唔知佢落東方果陣係咪都係日日中咁多人

佢個網有d真實個案
用嚟做長輩圖文宣都得

有乜方法可以幫佢 有冇得賣券㗎其實

6月果陣係有長輩圖產生器
我試下搵
btw其實有冇得賣券？

［神兵利器］長輩圖產生器

呢到有長輩圖產生器

冇啊

目前我哋可以做嘅就係幫手宣傳畀需要嘅銀髮族

佢地只不過係唔同報紙登過下廣告

其實佢唔上黎開po，都無人話過佢地黃店
廢老鬼知咁多咩
而且其實診所老闆應該係無乜取態嘅

我反而覺得係舊客幫襯完無乜介紹人去
呢啲好靠介紹

Ok

冇得塞錢比佢先
但係痛症又冇得無啦啦去幫襯

呢個係長輩圖產生器 大家睇睇有冇用

艾灸 都熱熱地嘅

[quote]大家like同share 咗嗰post 先啦

然後可以用長輩圖產生器睇吓幫唔幫到手

因為支那肺炎嚟緊應該都少人出街 唔知點先可以支持佢哋

唔介意嘅pin一pin

佢如果係一間連鎖店，大到請PR 幫佢登廣告
而又識用Facebook做promo
又願意改做蘋果登廣告
咁佢都應該諗下佢登去蘋果既廣告係咪都係要咁嘩眾取寵
而家2020年，無興趣知你醫好過黎小田定黎明
標題個句醫好2.85 萬人，同大陸content farm個啲震驚十三億人既heading一樣概念，加埋人體密碼呢啲言之無物既大標題
睇落去直覺就係呃人仲想人幫襯

建議:
簡單直接講係做啲咩，乜嘢係人體密碼？你可以用嚟做gimmick但唔可能啲大字無解釋過

價錢？價目表？優惠？
如果係腳痛要幾多次就診先完成一個療程？如果係背痛？

其實生意少咗係因為人少咗出街，唔關轉報紙事
不過要幫你宣傳下

lm

我地家中都有2老可以介紹去 發展黃圈
不過唔可以睇少D廢老追擊既能力 佢地人生得番呢樣野做

長輩圖後果

長輩圖產生器

有道理呀，睇完都唔知究竟佢哋點醫
改吓個廣告先唔會淨係reach到信content farm嘅廢老

想睇杜生點樣幫佢sell

其實咩嚟btw push

長輩圖效果

長輩圖產生器

長輩圖產生器：

搵碌草藥棒點著佢 之後薰穴位 應該咁上下

所以對象唔會係受過良好教育既人
就係解釋唔到有神秘感先會吸引人去試
咩人最鐘意睇大陸content farm，間公司對象咪呢班人囉
加上低學歷人士多從事勞動工作，特別多周身骨痛
普通人好難理解
就算改埋個廣告唔覺有大幫助 換湯唔換藥

放生人地 由佢係傳統報紙賣啦
真係幫唔到幾多 勉強無幸福

我又冇乜需要去睇痛症 唯有整吓呢啲圖
link：
得閒一齊整

幫推，疫情下大家唔敢出街，如果最後佢轉返東方都無可厚非

睇落似老點人多
呢啲咁嘅細公司，分分鐘小編就係老細
蘋果讀書開明咁多，唔會信啲無科學根據嘅嘢，東方藍絲on9多

其實點解要免費幫呢間嘢做宣傳

的確東方讀者比較適合佢呢間嘢

咁長輩圖會唔會有啲用

點先可以幫到佢啊啊啊

其實仲有好多黃店好需要大家，因為依家無咗學生生意
，好多小食店好慘，

長輩圖好有用
可以流入藍絲群組更好
要佢地周身骨痛頭暈身㷫時諗起人體密碼

我有整幾張 但唔知點流出去好

大家得閒可以一齊整 如果覺得有用

support

pppp

Pishhhhh

幫襯唔係問題，但都要件貨品/服務掂先得架？

真係點都唔啱用

唯有幫手share

人體密碼 人體密碼 人體密碼

疫情生意差就梗架啦
不過都幫推

nice!!

其實而家主要係大家唔敢出去姐
如果唔係唔登報都無咩所謂

我將佢整合左再Pin丫

暫時整合到嘅方法：
1. Facebook page recommend like+share post

2. 一人一信讚小編
3. AM730登廣告（但小編comment覆左話試過仲衰）
4. Anything but東方 大家有冇建議
5. 黃藍告急（唔敢亂叫人懲罰，體質人人唔同；另外要攞公司Consent未必肯）
6. 長輩圖出動

推阿

Agger
我睇落個廣告都覺得好有神醫Feel
但就係呢啲先啱廢老
冇辦法真係Target唔同
盡做啦

我pin左幾個大家諗到嘅方法可以一齊諗下呀

巴打咁早起身

所以冇叫大家用金魔法
Pin左嗰幾個方法大家睇下覺得點俾啲意見

Agger
已經每日堅持幫襯一間黃店
盡做啦大家
唔想個黃圈就咁冇左

Suggest俾屋企啲長者？

Pishhh

小編真係好有心

體質個個唔同唔敢亂咁叫人懲罰呀
幫佢推下Reach都好好啦

呢啲點支持
爭住變病人？

關鍵係佢地既target audience同埋customer都係老人家，咁老人家的確係睇東方日報多

難聽d講呢d真係藍絲廢老先會幫襯

係咪同一間黎？今日東方仲有廣告喎
最近生意因為廣告轉咗去蘋果星島差咗？

今日東方A17

pushhhhhhhhhhh

係，個小編話轉去蘋果落廣告之後，生意差左
可能因為咁佢地落返東方廣告

佢地出左段片，幫手推下share出去

見到啲廣告成日覺係詐騙

好難幫 冇需要
最多幫你share下